★如果香港 炒糧食 唔炒樓，會變成點？

d米糧升到一千萬$一斤，仲要升無止境，咁d人會唔會仲留在hk?

返工變成真正"搵米"

讚人叫"你好有米"

手拎午餐肉可以屌西

努力增值自己咪有飯食囉，怨人炒米正廢青

任你住，但冇得食 or任你食，但冇得住

邊樣好d

到時就要月供，分三十年還

到時M記日日派包

金源米業特約-米市多面睇

糧食炒唔起
你可以食好多唔同既野
甚至可以自己種返多少
但樓你冇得自己起

到時會禁止非法栽種

炒飯 炒麵

You are 9up king

X2

除非匪政權封鎖香港，否則無可能炒到喎

大豆都有係糧食 有得炒㗎 大豆期貨市場

食磚頭

樓主深諳政府思維

老綜每個月兩包米

it dog still dog